有無人知警犬醫院打人單嘢依家點？

無哂消息 拉咗三隻警犬係唔係已經放返？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

解散警隊
沒收宿舍
停止出糧
審訊判監
血債血償
以牙還牙
以眼還眼
終生受盡制裁及杯葛！

呢條片？

Sorry
Fake news